{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 별궁장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。 客室料金は基準人数によって異なります。 特殊客室であるパーティールームは、直接入室人数を確認する必要があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室を拒否されてもキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 入室に関するご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "パーティールームは直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室を拒否されてもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室に関するご案内はありますか？",
            "answer": "入室に関するご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 349
    }
}